大家平時飲茶飲開咩茶

水仙

綠茶 烏龍茶

普洱 烏龍

桂花烏龍

普洱
有冇再濃啲苦啲嘅選擇

飲茶餅

凍奶茶

香片

壽眉

普洱同好

花茶>烏龍

同好